Hij zou tegen de middagtrein naar Londen gaan, instructies geven aan de advocaten om het geld Belfayre terug te geven aan Esmeralda had ontvangen bij zijn huwelijk, en dan zou hij Engeland verlaten als snel mogelijk, en - voor altijd.
